名古屋景點一問

想請教下咁多位巴打
我2月尾會同屋企人去自駕遊中北陸, 其中PLAN左會停留名古屋兩日
諗住第一日:
上就去摘士多啤梨
下就去熱田神宮 & 白鳥庭園
黃昏時間去名花之里
最後夜晚去蓬莱軒 松坂屋店食
或者去綠洲21睇下 因為酒店係附近

第二日:
上就去名古屋城
下就去栄 / 栄附近地下街 / 名古屋電視塔 行下
夜晚未諗到去邊好

因為屋企人好似對博物館興趣不大
所以想請教下大家意見有咩地方 同 餐廳推介

推

一推再推

有冇人去過竹島

去唐吉訶德掃貨

去機舖打太鼓，夾公仔

去大須商店街濕平同食鰻魚飯

矢場味噌豬扒， HARBS

留

金澤 近江町 泊車唔貴 百幾yen